【2019】教束

主台:

專頁:

覆下你啦
不過不推文

之後有睇，係我間母校拍，好真實反映社會